覺唔覺「呢個係個伏」都係一個伏。

喂，乜撚都係伏、係局，咁點分呀？

手足，屌你咩，所以咪要每個人都要學識獨立思考同判斷囉！俾少少質素藍絲睇吧

(唔肯定就唔好隨便推po & 正負評。正負評有佢嘅參考價值，但你都要自己思考過，因為留低嘅正負評有可能係代表緊有一班冇腦嘅傻撚俾人呃左。)

過嚟幫手獨立思考下！

721 811

獨立思考其實真係好重要
同埋對手要吹風一定會瘋狂正評自己嘅post，所以戰術戰略類我長期開部電影唔登入睇住正負皮再唔理內容都投少票嗰邊等人自己分析